點解深水埗文記咁多後生排隊

文記車仔面係深藍呢點解咁多人?
頭先行過見到好多後生仔女排隊?!
可唔可以搵人解釋畀我聽

前排好似有啲爭議 口同鼻拗咁 Fc左係藍？
利申每次經過都食任你點 唔幫襯文記

普通到唔狠嘅車仔面，使撚專登食

好似想轉軚呀嘛

利申 碗野鹹撚到仆街

香港劣食已經多到就算普通野都算係咁

你幫襯黃店唔係靠地圖既咩

但之前有post話 佢係偽黃po

我以前都食文記
後來用咗黃店app, 轉咗食任你食車仔麵
差唔多價錢
但我覺得任你食d料多d

任你點

立場可疑

咁又點你覺得d人會睇連連登post定睇地圖個post有證據？有點解唔回報？無既話講來做咩？下面有寫埋咩人覺得佢偽黃，寫埋灑原因出來都無人睇，地圖作者真慘

話佢藍既原因係以前做狗,老板20年前辭職，佢老婆7年前辭職

來自某地圖既fc

最少我岩岩行過
望一望唔見有文宣
雖然唔一定有文宣就一定去黃店
但我覺得最少都要做少少表態
如果真係黃嘅話
但如果我真係誤會咗佢係藍店既話
我即刻去幫襯

ssp車仔麵黃店仲有饗同任你點，其實都幾多選擇

王喜夠廿幾三十年前做過警察啦

唔好屈得就屈
深藍 ? fc左 ?

講真, 我信app多過你片面之詞囉

請學生食飯wo?

對黃店定義個個都唔同，有d人話要捐錢先算黃，有d人話要有文宣先算，有d人有個員工藍都唔得，各人跟返自己把尺幫襯就得

利伸：我覺得文宣最重要，所以有文宣優先，但唔代表無文宣就唔係黃

求其兩句就想分化黃店
令人唔想幫襯黃店

係你太高估你自己定太睇少我地

利申d咩？ 碗野你煮？

坑渠水車仔麵

我都記得同朋友爭議過，所以都係唔食住